# bwinf38-1-Blumenbeet

Bearbeitung der Aufgabe1: Blumenbeet der ersten Runde des 38. BWINF 2019/20
https://bwinf.de/bundeswettbewerb/38/1-runde/

## Gedanken

Sortierte Positionen
Farben sortieren
Platz eins in die Mitte
funktion: nächstePositionbefüllen()
    Was macht zusammen mit der Mitte am meisten Punkte?
    -> damit drumrum auffüllen
    Wenn Restanzahl unterzubringender Farben = Restanzahl Farben
    -> einfach auffüllen